import{o as s,l as o,w as r,a as i,u as l,H as n,b as e,t as a}from"./app.65626cce.js";import{_ as d}from"./MainLayout.0be56f01.js";import"./NavigationBar.acf1ee12.js";const c={class:"max-w-6xl mx-auto sm:px-6 lg:px-8"},m=e("div",{class:"flex justify-center pt-8 sm:justify-start sm:pt-0"},[e("img",{src:"/assets/img/aspekt_logo.jpg",alt:"Aspekt Logo"})],-1),v=e("div",{class:"mt-8 bg-white dark:bg-gray-800 overflow-hidden shadow sm:rounded-lg"},[e("div",{class:"grid grid-cols-1 md:grid-cols-2"},[e("div",{class:"p-6"},[e("div",{class:"flex items-center"},[e("svg",{fill:"none",stroke:"currentColor","stroke-linecap":"round","stroke-linejoin":"round","stroke-width":"2",viewBox:"0 0 24 24",class:"w-8 h-8 text-gray-500"},[e("path",{d:"M12 6.253v13m0-13C10.832 5.477 9.246 5 7.5 5S4.168 5.477 3 6.253v13C4.168 18.477 5.754 18 7.5 18s3.332.477 4.5 1.253m0-13C13.168 5.477 14.754 5 16.5 5c1.747 0 3.332.477 4.5 1.253v13C19.832 18.477 18.247 18 16.5 18c-1.746 0-3.332.477-4.5 1.253"})]),e("div",{class:"ml-4 text-lg leading-7 font-semibold"},[e("a",{href:"https://laravel.com/docs",class:"underline text-gray-900 dark:text-white"},"O Aspekte")])]),e("div",{class:"ml-12"},[e("div",{class:"mt-2 text-gray-600 dark:text-gray-400 text-sm"}," Prv\xE1 feministick\xE1 organiz\xE1cia na Slovensku ASPEKT sa ofici\xE1lne zaregistrovala v roku 1993 ako Z\xE1ujmov\xE9 zdru\u017Eenie \u017Eien Aspekt. V tomto roku vy\u0161lo aj prv\xE9 \u010D\xEDslo feministick\xE9ho kult\xFArneho \u010Dasopisu Aspekt, ktor\xFD bol ako slovensko-\u010Desk\xE9 m\xE9dium prv\xFDm feministick\xFDm \u010Dasopisom v b\xFDvalom \u010Ceskoslovensku a dnes pokra\u010Duje ako webzin ASPEKTin. ")])]),e("div",{class:"p-6 border-t border-gray-200 dark:border-gray-700 md:border-t-0 md:border-l"},[e("div",{class:"flex items-center"},[e("svg",{fill:"none",stroke:"currentColor","stroke-linecap":"round","stroke-linejoin":"round","stroke-width":"2",viewBox:"0 0 24 24",class:"w-8 h-8 text-gray-500"},[e("path",{d:"M3 9a2 2 0 012-2h.93a2 2 0 001.664-.89l.812-1.22A2 2 0 0110.07 4h3.86a2 2 0 011.664.89l.812 1.22A2 2 0 0018.07 7H19a2 2 0 012 2v9a2 2 0 01-2 2H5a2 2 0 01-2-2V9z"}),e("path",{d:"M15 13a3 3 0 11-6 0 3 3 0 016 0z"})]),e("div",{class:"ml-4 text-lg leading-7 font-semibold"},[e("a",{href:"https://laracasts.com",class:"underline text-gray-900 dark:text-white"},"Knizna edicia")])]),e("div",{class:"ml-12"},[e("div",{class:"mt-2 text-gray-600 dark:text-gray-400 text-sm"}," Takmer dve desiatky aspektovsk\xFDch kn\xEDh si m\xF4\u017Eete objeda\u0165 aj v elektronickej podobe. Vo forme e-kn\xEDh n\xE1jdete rozhovor Jany Jur\xE1\u0148ovej s Agne\u0161ou Kalinovou, preklad knihy bell hooks, anal\xFDzu \xFA\u010Dasti \u017Eien v Ne\u017Enej revol\xFAcii, feministick\xFD poh\u013Ead na literat\xFAru, ale aj beletristick\xE9 knihy Jany Jur\xE1\u0148ovej, Ireny Bre\u017Enej, Slavenky Drakuli\u0107, Jany Bodn\xE1rovej, Barbory Hr\xEDnovej, Etely Farka\u0161ovej, Jaroslavy Bla\u017Ekovej \u010Di Diany Athill. ")])]),e("div",{class:"p-6 border-t border-gray-200 dark:border-gray-700"},[e("div",{class:"flex items-center"},[e("svg",{fill:"none",stroke:"currentColor","stroke-linecap":"round","stroke-linejoin":"round","stroke-width":"2",viewBox:"0 0 24 24",class:"w-8 h-8 text-gray-500"},[e("path",{d:"M7 8h10M7 12h4m1 8l-4-4H5a2 2 0 01-2-2V6a2 2 0 012-2h14a2 2 0 012 2v8a2 2 0 01-2 2h-3l-4 4z"})]),e("div",{class:"ml-4 text-lg leading-7 font-semibold"},[e("a",{href:"https://laravel-news.com/",class:"underline text-gray-900 dark:text-white"},"Kniznica")])]),e("div",{class:"ml-12"},[e("div",{class:"mt-2 text-gray-600 dark:text-gray-400 text-sm"}," Kni\u017Enica ASPEKTU sa \u0161pecializuje sa na literat\xFAru s feministickou a rodovou problematikou, pon\xFAka \u0161irok\xFD v\xFDber odbornej literat\xFAry a beletrie v r\xF4znych jazykoch (okrem sloven\u010Diny a \u010De\u0161tiny najm\xE4 v angli\u010Dtine, nem\u010Dine a po\u013E\u0161tine). Uchov\xE1va plag\xE1ty, bro\u017E\xFAry, periodik\xE1, audiovizu\xE1lne dokumenty a r\xF4zne in\xE9 materi\xE1ly. ")])]),e("div",{class:"p-6 border-t border-gray-200 dark:border-gray-700 md:border-l"},[e("div",{class:"flex items-center"},[e("svg",{fill:"none",stroke:"currentColor","stroke-linecap":"round","stroke-linejoin":"round","stroke-width":"2",viewBox:"0 0 24 24",class:"w-8 h-8 text-gray-500"},[e("path",{d:"M3.055 11H5a2 2 0 012 2v1a2 2 0 002 2 2 2 0 012 2v2.945M8 3.935V5.5A2.5 2.5 0 0010.5 8h.5a2 2 0 012 2 2 2 0 104 0 2 2 0 012-2h1.064M15 20.488V18a2 2 0 012-2h3.064M21 12a9 9 0 11-18 0 9 9 0 0118 0z"})]),e("div",{class:"ml-4 text-lg leading-7 font-semibold text-gray-900 dark:text-white"},"AspektIn")]),e("div",{class:"ml-12"},[e("div",{class:"mt-2 text-gray-600 dark:text-gray-400 text-sm"}," V roku 1993 vy\u0161lo prv\xE9 \u010D\xEDslo feministick\xE9ho kult\xFArneho \u010Dasopisu Aspekt, ktor\xFD bol ako slovensko-\u010Desk\xE9 m\xE9dium prv\xFDm feministick\xFDm \u010Dasopisom v b\xFDvalom \u010Ceskoslovensku a dnes pokra\u010Duje ako webzin ASPEKTin. Na\u0161a organiz\xE1cia sa ako nosite\u013Eka mno\u017Estva vzdel\xE1vac\xEDch a publika\u010Dn\xFDch projektov od svojich za\u010Diatkov zameriava na rodov\xFA senzibiliz\xE1ciu spolo\u010Dnosti. ")])])])],-1),k={class:"flex justify-center mt-4 sm:items-center sm:justify-between"},h=e("div",{class:"text-center text-sm text-gray-500 sm:text-left"},[e("div",{class:"flex items-center"},[e("svg",{fill:"none","stroke-linecap":"round","stroke-linejoin":"round","stroke-width":"2",viewBox:"0 0 24 24",stroke:"currentColor",class:"-mt-px w-5 h-5 text-gray-400"},[e("path",{d:"M3 3h2l.4 2M7 13h10l4-8H5.4M7 13L5.4 5M7 13l-2.293 2.293c-.63.63-.184 1.707.707 1.707H17m0 0a2 2 0 100 4 2 2 0 000-4zm-8 2a2 2 0 11-4 0 2 2 0 014 0z"})]),e("a",{href:"https://laravel.bigcartel.com",class:"ml-1 underline"}," Shop "),e("svg",{fill:"none",stroke:"currentColor","stroke-linecap":"round","stroke-linejoin":"round","stroke-width":"2",viewBox:"0 0 24 24",class:"ml-4 -mt-px w-5 h-5 text-gray-400"},[e("path",{d:"M4.318 6.318a4.5 4.5 0 000 6.364L12 20.364l7.682-7.682a4.5 4.5 0 00-6.364-6.364L12 7.636l-1.318-1.318a4.5 4.5 0 00-6.364 0z"})]),e("a",{href:"https://github.com/sponsors/taylorotwell",class:"ml-1 underline"}," Sponsor ")])],-1),p={class:"ml-4 text-center text-sm text-gray-500 sm:text-right sm:ml-0"},b={__name:"Home",props:{canLogin:Boolean,canRegister:Boolean,laravelVersion:String,phpVersion:String},setup(t){return(u,g)=>(s(),o(d,null,{default:r(()=>[i(l(n),{title:"Home"}),e("div",c,[m,v,e("div",k,[h,e("div",p," Laravel v"+a(t.laravelVersion)+" (PHP v"+a(t.phpVersion)+") ",1)])])]),_:1}))}};export{b as default};
